個確診的士佬之前發燒兩個星期都繼續開工，直至暈低

鐘意反工

咩車牌

正確做法，一日唔確診都要返工

病都堅持開工養家
真係感動

死的士狗抵撚死嗰晚仲幾百架去深圳灣接大陸人

發燒兩個星期都繼續開工

BIOWEAPON

攬炒

無錢

老板唔俾放工